快手失望區

抽300手中0，息都蝕埋

公佈左啦？

一手冇中

中左1手。大家目標價幾多？

OTC $250